一人一句另一半無啦啦會問嘅問題

我先
你屋企依加有無人

個個屋都無人，好忙咁話喎

有冇掛住我？

我成日問

我地如果散左響街撞到你會有咩反應

已ex

叫咩名好？

我都掛住你呀 燒賣

佢問個時你Feel 唔Feel 到有啲嘢

Hi 一般會員

Hi

你會考有無C？

有無問返佢身材有無C

佢話佢高考有A

唔要高考啊Ching

高考is so much fun

啱啱比人問有無嘢要同佢講
唔知又想Chok 啲乜

試下反問佢你今日有咩唔同咗

你鐘意我啲咩 其實知道冇答案
但都唔知點解鐘意問

點解會同上一任分手？

點呀 爽唔爽呀
咁即係有幾爽呀
十粒星有幾粒星呀

瞓咗，聽日試完話過你知

係 鐘意明明係主觀嘅感覺
邊有得客觀咁講出口

咁你點答

今日有冇掛住我啫

係我問佢

搵日送個衫架比佢

等佢可以掛住你

依加做緊咩

我地周年紀念日係幾時？

一層樓有30層 你有幾多層愛我
一個鐘有60分鐘 你有幾多分鐘愛我
...etc

確定要關機嗎？

有33 層，咁咪好鬆化囉

一陣食咩

食韓燒啊不如 好熱氣
咁食日本嘢 又食放題

你係咪唔愛我啦？
男朋友成日問

一見到呢句打哂冷震
日日咁問都唔知食咩好真係 頭都爆

你係1定佢係1?

唉屌，啱啱又比人問完Lunch 食咩好

有無掛住我
你愛唔愛我
你做緊咩

陣間見唔見
做緊咩
今晚想去邊
陣間想食咩

(以上對話基本上日日都講

做緊咩
你有無掛住我呀

我同你差唔多，日日講完做咗啲咩之後
就問我 你今日做咗啲咩啊
有時話我打咗成日機之後
你就嚟料 你係咪有嘢瞞住我

100分滿分 你愛我有幾多分

一陣去邊？
一陣食咩？

粗唔粗？

有冇打飛機

我一百分愛你
是咪咁樣

你愛唔愛我？
我答：無時無刻都想中出死你 你話呢？

點解唔答101 分

屌者愛也
Btw 佢咩反應

呢位連登仔咁答 是咪無拍過拖？

你都無咗下體啦
仲洗乜拍拖